- Tình huống : bạn đang ở nhánh f1, sau quãng thời gian dài phát triển bạn nhận ra là mình đã sai hẳn đề bài mà sếp Đức được ra bạn muốn xóa sạch dấu vết 3 commit gần dây nhất ( có comment là bad feature ... )
- Xử lý : tiến hình undo lại 3 commit gần nhất, ko để lại dấu vết trong commit log
- Link git : git@gitlab.com:tubcvt/git-basic-ex7.git